機場好似散左好多人

SCMP LIVE

係

死左你賠?

求下大家走......唔怕一萬 只怕萬一

走啦 死守機場孤島有咩意思
聽日再去 有旅客先有得接機架

我冇叫人唔好走喎?
唔好衝出黎柒啦

Leave now

5月20日，李鵬代表國務院宣佈北京市實施戒嚴[22][23]，中共中央軍委調動解放軍三十萬兵力前往北京[20]。最終解放軍在6月3日晚至6月4日凌晨實施清場並控制了天安門廣場。由於中國官方拒絕提供更多事件資料，導致數據模糊且出現多種版本，單是死亡人數的估計便從百餘人至上萬人都有[24]。

中國無野做唔出, 唔走既抬走, 手有金線/大大隻既可能係鬼